【00:06】黃大仙警察放催淚彈驅，趕無裝備街坊！！

好癲呀！黃大仙快d顯靈啦！